有咩你估唔到結果既電影好撚好睇？

要真係好撚精彩 好撚好睇
the shawshank redemption我最愛
睇左好撚多次
有無人有心水推介

佈局

inception

頂尖對決 The Prestige

咩譯名尼

Memories
回憶三部曲

記憶碎片

喜瑪拉雅星

Source code

逆時空狙擊

Mist

星級殺人犯

Eternal sunshine of the spotless mind

arrival

復仇者聯盟

The room

Shutter island

隔門有眼

The sixth sense
仲有the Skeleton key 害匙

Get out

Psycho

Saw1
REC1,2

入嚟就係想睇有冇講佢

呢套如果睇得多而家啲懸疑片其實唔難估
但當年嚟講就好撚震撼

Se7en

Shutter Island?

好撚好笑呀死肥西 屌你老母臭西

following

致命id

恐怖三角洲

八面埋伏

利申，大陸仔

點解咁多負評
香港譯死亡魔法喎

the game

異次元駭客，好 sad

支那人睇返大孽系列

入黎想講

Agatha Christie 改編嘅所有電影/電視劇

一定係shutter island

同埋prestige

shutter island
THE MIST
致命ID

3套都好好睇 THE MIST真係估唔到

the fountain

原罪犯

Ex machina

多啦a夢

無間道

Atonement

琴晚先睇完 堅正

phonebooth
Taken

Se7en
The mist

屌你老母

The Usual Suspect

戀戀風塵

死亡魔法
Coco
開心鬼上身

lk

初時當係普通英雄片咁睇，無諗過正到咁

港產嘅就呢套

害匙無撚得頂 連個套訪嚇都係抄佢

一定係 老男孩

未試過睇戲睇完結局呆左，有一種想死既感覺

異星入境
消失的愛人

Coherence

你的名字
寒戰

今日就睇左套 與神同行
估唔到幾好睇 睇名仲以為係啲on9戲黎

而套野好撚正

The usual suspects

22年後

Saw 第一集

潛行空間 死亡魔法 蝙蝠俠 個導演好勁

呢套真係不得了
雖然3/5左右就估到

Fight Club

呢套真係好好睇，一班人冇野做去睇下戲，原本以為係啲on9打外星人，點知睇睇下發覺
呢套戲真係好有驚喜，要買碟收藏。
(同行朋友反而覺中伏 )

蝴蝶效應1，屌到最後先驚覺個老母點解前幾個b都夭折，個老豆點解係痴線，當堂: 吓？哇...哦....

少年PI

The skeleton key
意外咁好睇

正，留名先

入黎前都估到係刺激1995

american psycho
雖然算係open ending

Kingsman

Predestination

butterfly effect，睇之前以為係爆谷戲，點知原來咁沉重

Happy death day

不能說的秘密

The others.

正到爆！

Mama coco

宇宙威龍，total recall

阿諾舒華辛力加版本

Safe heaven 超正

the room

Usual suspect

喜瑪拉亞星

當年喺戲院睇到最後個感覺

魔獸
冇玩過，純粹無聊去睇下⋯⋯
連同行嘅女仔frd都話好好睇

Mr. bean

Wall E
睇到喊咗

極速秒殺
中文翻譯好柒

血觀音
每當變幻時
強尼凱克

狼人vs Batman

人地講估唔到結果喎 dark knight嗰啲邊算

the game
basic

The secret life of Walter Mitty
定其實得我估唔到個結局

Lm

C+ 偵探

幾年前因為電視播就睇下
仲要由中間開始睇
本身諗住都係偵探片姐
點知原來講到尾係關靈異野事
個下好有驚喜
之後都有成套認真睇返
所以樓主你一提到估唔到結果
我第一時間就諗起呢套
有時耐唔耐睇返都好睇
我本身都鍾意睇恐怖靈異懸疑野

Memento啦
最後一個scene黑白同彩色連接返果下

Life

睇完結尾屌左出聲

末世列車

Fight club 都冇人講

click

出埃及記

Coco

學鬥大
免費飛入場睇
以為膠戲
點知又幾有意思

The mist

D F 好多劇都係結尾屌出聲

Seven
Enemy of the State
Law Abiding Citizen

三分之一

旺角渣fit人

What happened to monday

oldboy
個結局真係好痴線

The Prestige港譯 死亡魔法

我覺人覺得係interstellar，最後講高維度嘅時候

Gone girl
日本個個 咩二十世紀殺人

哩套你都估到個結局一定係逃獄成功
所以唔算估唔到結局啦
係感動多過驚喜

Triangle

紅van
嗰陣戲院直頭有人勁大聲屌出聲

Nicole Kidman個套the others (2001)

前半段壓抑 中段刺激 最後心寒但又好悲傷
壞人同好人之間既界線

愛的成人式

逆權司機

第一時間都係諗到呢套

呢套真係好撚好睇，成套戲佈局都估佢唔到，結局仲要好 sad，兩兄弟只能活下一個。
bale 真係好好戲，個時開始鐘意睇佢做戲，

暗戰

唔止，仲有Scarlett Johansson 黑寡婦

呢套Indie嘢真心勁

一定係呢套 memento
其實鬼眼都幾估唔到

又乜野黎

呢套都好有趣，係估唔到
啲女人真係好狡猾

其實我都好鍾意呢套，基本上nolan嘅全部都高質。但係我總係覺得個科學跳出左原本世界觀有少少唔舒服 但都係正嘅

呢套睇到後段估到
因為佢標榜意想不到講明一定扭橋
就諗有咩位可以扭
諗完之後其實最有可能都係好似佢咁扭法所以估到

PI
Mad Max

韓國個套vip 陪女友入場睇
所以完全無期望過 本身對韓國野無咩感覺
睇完對韓國電影改觀
仲有作死不離三父女 後悔無入場睇

呢套戲直情影響我一生人對命運嘅理解
解開咗好多心結

呢套我覺得好撚垃圾 以呢個題材嘅戲嚟講真係算拍得好曳

恐懼鬥室最新果集
雖然有d bug 位但最後真係估佢唔到

那些年

個結局真係充滿哲學

The Village
呢套其實唔差 結局估唔到係自成一國

暗戰1

lm

佢集集個模式都係咁
睇到第七集已經覺得好悶 無驚喜

Interstellar

死亡筆記2
唔係話太新奇
係欣賞編劇用番漫畫一條提過但無用過嘅規則 唔係用原本漫畫入面嘅橋去整個結局出黎

西遊記2

我估到個開頭，估唔到個結尾

呢個係宣傳上既on9

原罪犯

Mulholland drive

大陸翻譯緊係柒啦,香港譯"秒速殺機"呀大佬

負皮係俾個"尼"字

sor,極速秒殺 原來係台灣譯

戰狼2

結局真係屈撚晒機 無撚敵

千際之城

Brokeback mountain

一定係Fight Club

竟然冇人講

你的名字一開始已經估到

連登仔係咁on9,人講佢地又講

來自星星的PK

Prestige
The Mist
Fight Club
Shutter Island

Predestination,

前半睇到訓著，結果就係最尾miss咗重要位再睇多次

The invisible guest 真心推介

vanilla sky
the butterfly effect

The Sixth Sense

jacob's ladder

Logan

一開波都知佢死啦 都講左唔拍

驗眼啦好嗎

冇乜人討論

Sense 8

當年邊個估到個唯一出名嘅主角係套戲嘅一半死咗

開心鬼上身

汪洋血迷宫/迷失三角洲
Triangle

MAD MAX

你估唔撚到咩野呀

咁撚多支那仔 用埋啲濕鳩譯名

與神同行

係咪痴線
係咪夢境
batman有冇死到

世界3大未解之謎

Dark knight rise個結局好明顯係無死

真痴
現實

迷失決勝分 個男主角真係夠運

夢黎架

gone girl
其實前面都係好睇，結局有啲爆

呢套個idea好好
睇到最後又貼合返個名
同埋真係估唔到

requiem for a dream
係調番轉 個結果係唔使估 但係都好震撼

暗花

pk

依套好睇
但連登評價好似麻麻

小原名叫你一生的故事